想睇返遊戲王漫畫有咩app睇到

想睇返第一輯
不過大陸d app 好多都下架
線上看嘅話有邊個網排版好啲

電話唔知
電腦線上看就有

利申 睇哂第一代每一集

之後冇興趣